一人一個留難保險Agent嘅方法

有個保險agent今個禮拜約我分享下保險概念
連登貴為一個反保險又覺得保險冇撚用既地方
希望大家可以比啲方法我留難下個agent
比啲問題我問到佢口啞啞
比啲歷練佢，等佢知道呢個社會幾黑暗

唔駛咁麻煩，直接同佢講淨係簽床單，ok就傾detail唔肯就收皮

問佢how much

閣下屙尿舉高左腳定右腳？

劉名學野

咁啱又有個做保險嘅中同約食飯

樓主好冇陰公！

聽仆街啦！

仆街佢係男人黎叫佢開床單
咪姐係我要進來了

放飛機是常識吧

同行？

就係男人先開床單，女人直接叫佢彈開啦

咁我想聽下佢嘅偉論吖嘛

唔係！睇唔過眼你咁賤格！

Lm

男的更好，不會懷孕

巴打咁識玩唯有比個機會你

咁多人做保險唔通個個都保險咩

約佢去食貴野得唔得？
通常都係個agent比埋飯錢

買左頭一年就斷供先慘，佢哋好重視續保率。

我驚我張單變孤兒仔先

問佢黃定藍

傻啦你